而家應該點捐錢去星火

冇咗戶口之後點捐
定係俾612好 可以過數方便啲

想知

去呢個網可以捐

直接去TG group

有冇帳戶或者其他方法捐